7仔撈面鳥冬係咪賣得最貴

街市商場小店都無7仔咁貴

又貴又難食
通常一早煮定，有人叫再翻熱